淡友堅持住 好快熊三

最多28000 唔會上30000

牛三

信者得夠 不過唔係即刻黎

頂住

其實今日係咪 2015-10-07，啲人同話係 2018 年，我死都唔信